燒山︰示威者難以潰散

3:30

師兄咪燈

DKLM

屌你咩

屌你老母，唔怪得最近咁多休息撚

靜啦好嘛

屌你

多謝燒山

我吊你老母蕭若元燈少一陣得唔得呀

屌你靜靜地唔得嘅

fk you shut up

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

今次真係執定包袱退場

gif召喚

仲未有gif嘅

靜啦屌

點解要背叛我哋

屌你老母

燒山唔好燈咁大呀

你幾時肯正確運用自己既能力？
求下你收聲，講少幾聲

咪燈啦屌

佢有冇成功預測例子（唔係反手）

Wtf

今鋪真係仆街喇

佢有講話唔信香港人會炸左民建聯

屌

我屌你咩

又話收聲唔講嘢

其實不放被捕人生，都好難去收手

搵人毒啞佢啦！！！

靜.gif

易於團結

求神獸去搵蕭生

盲撚左？

收聲啦仆街

靜靜地唔得既

含撚啦屌你老母

玩撚完

燒山你仆街啦屌

難
以
潰
散

潰散同輸咗兩樣嘢嚟
速龍衝出嚟個個即時走夾唔唞
咪就係潰散
潰散，散即係走到，走到咪即係be water
下 round 再聚再嚟
一定係咁解

咪出聲喇老嘢。

得罪佢下次又燈
唔多謝點得

屌那星

我地係時候破燒山篤燈

又出聲，屌

剩係講對家係咪好難為你

條仆街講自己嗰陣時又好識燈呀

耶穌

屌...

收聲啦屌你老母
真心驚佢多過解放軍

私了左呢條ON9先

多謝燒山 希望燈中

燒你呀

正面睇，我地贏左咪散囉

岩岩蒙面法先燈完一次 又黎
收手啦

我提意不如張佢排係美心前面⋯
清撚左條撚樣算⋯⋯

仆街啦

靜靜地

佢今日都燈左北京唔會讓步

DLLM

靜啦

屌你成撚日喺到燈

玩大包圍 呢個唔中 後面就中

燈埋自己

邊套

話自己好快會比人拉 結果緊急法出埋佢都仲拍緊片

出少句聲當幫手

佢講撚完未 廢老

屌！

DKLM，佢快L啲死咗去啦死廢老

雷霆救兵，超級經典

屌你老母，出少句聲喇，無人話你啞架

即將獲取勝利，咪準備散囉

可唔可以集合所有人力量report燒山虛假陳述
真係好撚煩日撚日係到燈屌佢老母臭閪

靜靜地贏唔得既？

屌你唔難得最近咁多休息撚
燈對家好無呀燒山

我屌你老母

仆街

大家準備入集中營

唉，你老味，幕後大台係佢

頂收聲啦屌你

Can anyone 仆97 him ah？！

其實佢係咪未來人嚟⋯⋯
點解可以燈足晒⋯⋯

Saving private Ryan

死撚左去台灣仲咁撚多爹

示威者容易團結

尋晚靜靜地贏咪好囉，今晚又出黎打擊

運動已經輸左

拉

推哩個算啦

燒山靜啦

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

屌
香港人玩鳩玩

段片都有講過香港人太斯文 唔會做到好似北愛咁放炸彈彈死人

dklm 出少句聲啦

你收聲喇

不如佢以後唔好出聲啦屌

屌你老母你老喇 收皮啦阿叔

講真，有冇人綁佢搭洗頭艇
呢條躝癱日日嘩眾取寵
分析有道理但永遠向相反方向結論
我唔係賭徒都已經想斬撚死佢

咪嘈啦

屌你老味

又燈屌你老母

我屌你老母收聲啦

我哋要挑戰燈力

屌你老母收下嗲好唔好呀

咁睇黎要逼到佢自己講自己好健康，未來幾十年都唔會金盤洗手etc
不過佢入共產黨應該更有燈力

又燈

你收皮啦好嘛

屌你咩燒山
之前唔係話收皮嘅咩

屌 搵人封撚左佢把口

7:40
我唔相信香港人會做到好似北愛咁
用炸彈炸死晒民建聯

佢可唔可以好似班中立派補槍，講句反話黎聽

你老母呀

屌你收下把口啦

其實而家已經散散地

有些人all in人權法而叫人休息
即使人權法通過左都未必有效果
打仗死人聯合國都係譴責下但都係打
香港人在國際上並不是真係好矜貴

收下你把死人口啦燒山

屌
笑撚死
勇武派識做啦

Fuck you

相反再相反
難以=輕以
潰散=凝聚

屌你咪撚燈啦仆街仔

喂 靜啦屌你

molamola

當我求下你收下口啦

其實佢岩，我地散得好快嫁，be water呀。

各位手足大家集中營見

呢個正解
BTW 燒山下次施法唔該準確少少
好易炒車

CLS

fuckkkk

放過香港啦好嘛

好地地唔得既

唉…

屌你咪撚講嘢啦

Molamola
大家集中營見
來生不做香港人

唔出聲無人話你啞

難
以
潰
散
= the protestors will not stop or quit.

難以潰散 = 難以被打垮而逃散
I believe his 4 words are positive in meaning.
So I am not sure why there are lots of frustration about what he said.

有些人
並不是
屌你你邊撚度黎架 1999咁

中共無左示威咪完lor

好心佢

shut the fuck up

係咪比中共生命恐嚇屋企人
好似個女比人拉左？

燈中呢個就好笑

靜靜地唔得嘅

睇就睇晒先啦，第一點夠話中共唔會跪低

呢盞火水燈系生意人，係向錢看，要唯穩，心態係深度和理非，樣樣向順從做顺民為先，所以所得结論亦不為奇怪。

Dllm燒山

我吊你咩

死多幾錢重
而家我地根本唔想北京讓步
全球開始咗反支共浪潮， 北京一讓步就無得發圍

收聲呀明知自己燈力十足

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

運動已完

散咗再聚

難以=輕以
潰散=凝聚

Fced

等清算入集中營

再講多次
係示威者容易團結
上次話人權法0%不通過都係咁嚟

屌你，又燈

我話比你聽一定燈中 因為中共狗急跳牆無野做唔出 唔緊要唔是問割唔割，而是千其唔好承認責任

冇撚有錯

每次入親燒山POST就係想睇呢張

收口啦

because this guy like a prophet, in opposite mean.

屌你老母臭閪 日日出黎燈 信唔信我媾撚你個女報復你呀喇

緊急法就燈死咗

佢唔講野得唔得

全香港得工聯會先識整菠蘿

燒生 吊你咩
比我地靜靜地贏唔得嘅

當年盟軍係Ｄ－ＤＡＹ係贏左，
不過其實最後只係慘勝
搶灘登陸，
德軍有機關槍碉堡未跑到上灘都比人射殺.....好慘

呢套戲，
我起碼睇左１０次，
無１０次都睇左８次
以前明珠台成日翻做.....

為左救一個士兵仔。。。。。。
（其實個主角都好慘，佢自己本身都死晒啲親生兄弟）
全隊人全部犧牲晒......
真人真事呢套

次次睇親最嬲既都係有一幕，
有條友因為怕事，
哩埋左係出面喊定唔知做乜鳩
佢隊友同人地隻秋緊，
最後個德軍拎刀慢慢，係慢慢咁插入佢心臟，
最後佢隊友死左，
個德軍好似換左盟軍套制服
（因為當時德軍據點比盟軍搶左，
條德國佬換衫扮盟軍保命）
根本就條友明明聽到佢隊友慘叫，
比人殺之前根本可以幫下佢都唔幫，
次次睇親個幕都覺得比人殺左個條友好慘。

第１，第２次世界大戰其實都好慘

希望唔會有第３次世界大戰，
不過而家有晒核武，
就算有，都唔洗打，
禁幾個制，
成個地球都炸撚爛晒，
所以我都唔係好驚，因為一鑊熟。

維基：
劇情概述
描述諾曼第登陸後，雷恩家4名於前線參戰的兒子中，3個兒子皆已於兩週內於海外各戰區陸續陣亡，其母親將在一天內接到三個兒子的死訊。而隸屬101空降師二等兵的小兒子詹姆斯·法蘭西斯·雷恩則在參與諾曼地的空降行動後下落不明，美國陸軍參謀長馬歇爾上將得知此事後出於人道考量，特令在法國前線作戰的美國陸軍遊騎兵組織一支8人小隊深入敵後，只為在人海茫茫、槍林彈雨中找出生死未卜的二等兵雷恩，並將其平安送回後方。

收皮啦 講錯野啦

屌。。。。。。。。。

千算萬算 算漏左燒山

蕭生仲未死做乜撚野呀

點解你要咁做

靜靜地贏得唔得

下 食神好難捉摸喎

屌你老母收嗲啦

咩都佢講晒!

佢可唔可以唔好再講嘢........

可唔可以叫佢唔好再講野

燒山燈少陣啦好冇 退休安享晚年啦

仆你個街

其實有冇人 可以搞到佢變藍色 可以燈返轉頭

屌前嗰排唔係話唔出片嘅咩 又出嚟燈

潰散緊啦 今日風和日麗 天下太平 工照返馬照跑雞照叫

改口 光復香港 時代運動

收聲啦

呢條廢老根本係藍絲條針！

屌你啦

因為我地係不能潰散
多謝燒山

大鑊，示威者潰散

唔好再燈啦

好煩,燈完對家又燈返自己果邊,最後係咪會WW3

屌啦

屌你老母 收聲啦

屌你老母醒未

我屌鳩你啊燒山，成撚日燈鳩我

分析係準嘅
係預言相反姐 呢個唔算預言啦

已經睇唔透

你估真係有錢收呀！好得閒呀！係都要燈！

收皮啦屌你老母

屌你呢張好似好少見

仆街了

即係示威者容易戰勝 ？

又發作喇

痴撚線

收嗲啦屌你老母

燈少陣無人話你啞

好撚煩呀死撚得未dllm

其實呢個係分析唔係預言

係有分別嫁

屌你老母臭閪

佢預言番狗果邊啦

燒山, 你要點先唔燈香港人
$$?我夾番份 我知錯喇 比條路香港班年輕人行好冇
我聽日一家大細你地餐食餐金好冇
乖啦燒燒

屌,次次一有人話有狗就潰散既啦

希望你條撚樣燈力點到即止,燈到呢個level就算

靜靜地啦仆街

又

仆街啦你

你係林奠？

收爺呀 屌你個女

集中營見

靜靜地贏唔得既 係都要登

咪就係緊急法

dllm

唔好慌，每次都係潰散咗之後再集結架啦
只要應咗個劫就冇事架啦

唉，燒山求你收聲啦...

屌 燒山又出嚟燈

靜靜地贏

唔好燈 求下你

燒山唔該快啲收山

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

咪燈撚住哂啦屌

屌 講小句係咪會死

靜啲啦你老闆

cls

屌你靜啦仆街

屌你老母唔好喺度靠害啦

屌呀

講美國絕不出兵讓香港獨立
講中共未來發展強盛唔得咩

屌
難怪今日咁靜

屌，佢上次仲話唔知講唔講嘢好
兩日唔埋就出翻嚟燈，屌你喇

屌佢老母，靜一靜收聲喇，唔好再燈得唔得！

嘩好能驚呀...咪柒亂講呀你

唔滅口遲早登到世界末日

佢幾撚時收聲
仆佢個臭街

屌，又燈

喂屌你

屌你老母咩
又話唔再講野

唔該燒山

嘩屌

要炸炸左CCTVB先
斷絕散播假消息
之後先再炸其他

收下把閪口啦好心佢

支那終於搵到方法搞散場運動

DKLM又燈

出大絕

呢鋪真係屋企要人

媽咪麵真人？

屌你燒山係咪要燒尻你座山呀仆街，講過！

可以解讀成示威者容易團結

燒山可唔可以趁地淋

屌你老母阿拉丁臭西

正一仆街

妖你講少句會啞呀????

故意燈唔洗驚

屌你老味知自己燈力驚人就摺埋啦

我屌

屌你咩! kai 嫁你?

你快撚d去死啦柒頭

屌你老母，係時候裝修下燒山office
（曲）

靜靜地贏啦好無

屌你老母！！
先有咁多手足被捕， 再有海怡花園女手足浮屍
可唔可以收嗲ar仆你個街！！

咪係，成班人冇讀書咁，你地唔係毅進仔呀，唔好睇得咁表面，將難以潰散嘅相反就咁睇做容易潰散先得架，要好好深入咁拆解燒山嘅講話先得。

係

??????????????

緊急法燈中左喎

雖然我估到D民情會係咁。。。但係
DLLM呢班到底係米真係連登仔黎架，都唔醒既
話明係革命邊有咁易實現，就算正苦利疊利唔找數，你都唔可能一炮過實現D訴求。
上面將D壓力一個PASS俾一個分散晒，而前線D人唔接受BETTER CHOICE。
情況愈來愈似正苦同POPO方，POPO凶住唔聽ORDER同FRONTLINE唔聽勸一樣。
佢岩呀，策略係錯，人地想同你打仲同佢打多D擺明中晒計。
仲打，簡直係消耗戰。問題係如果搞謝左HK經濟大6仲係企硬咁米乜都白做？
轉章啦，明知係絕章仲叫呢隻糊。花多D時搞文宣好過，佢地根本怕文宣，但係要AGREESIVE D。仲有，D咁既卜佳正苦大把文章俾你做啦。
我岩岩先又聽到D淆底派淺藍都開始小正苦，文宣都未到佢手已經轉緊風向啦，點會無望。

跟手又係咁插軍師，跟住個MOOD行，冚住唔聽意見（同D男屍唔敢睇新聞一樣），文宣只做解釋，根本係淨係掛住防守，文宣唔夠狠呀，而且我覺得無乜資料十卜，D人都唔明點解要插某某君，完全係錯晒方面，效果梗差。我都未同佢地割佢地自己割我𥱊先（都唔知係米五毛）。林奠係抵插，但佢米又係大6其中一個稻草人，都唔係佢打骰，佢AGREED TO 打壓＋企硬 都係因為有ORDER/ENCOURAGEMENT。 咁佢擺明就係傳聖旨既太監仔黎啦，陳近南搞革命會唔會成日諗住刺殺乾隆個太監先？你殺Q左個太監佢米派另一個太監來傳你最唔中意既旨俾你囉
利申，我唔係話習大 係乾隆呀下。

一堆五毛入黎係咁SIDETRACK等你MISTARGET，有次我講，要做有象徵性既野。
跟手就有人講話要對有象徵性既暴力。我頂，五毛多到丫。

kui jm9?
dklm

DLLM， 你有無咁枯燥啊？ 仲咁如癡如醉姣老油條，你上進啲好無啊。後生仔， 戒老油條啦無益啊。

其實佢可唔可以靜d?

屌你咪撚再燈呀仆街

收嗲啦好無 講下狗隊不可能重組 支那71歲實過到 謝狗綠卡已收狗隊已成condom咪算

我屌你老母
快撚d死啦

屌你老母燒山

係唔係個Sniper

唔撚記得。。。

我只係記得我第一次睇個時個心臟都好撚痛。。。

仆街我唔知點解佢地拍啲戰爭片咁撚真，
迫真到好似真係打仗咁。。。

有時間既你可以上網重溫下，
呢套野真係好撚經典

我好鍾意睇戰爭片

黑鷹15小時又係睇左起碼５次。。。

收聲啦屌

真係仆街黎

講少句

屌....

燈乜

收山啦

燒山話要搞財仔幫人移民去台灣喎
不如叫義海財務啦
又話要搞一百人代表我地
咁咪即係大台囉
屌🖕

佢老母喇 大家返嚟啊

覺得佢真係唔係燈 已係預言級別
警剔我哋再係咁真係會散
快啲諗下可以點唔散

明知自己咁閪燈可唔可以靜少少

講真 以後可否唔再post佢嘅updates?
毫無意義。

靚救

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

哎, 仆街喇, 佢講親嘅野通常結果係會相反。。。。

咪撚燈啦 10/1先出過嚟柒

Off Topic
唔好再救麥迪文喇，佢奸㗎

不如大家一齊report佢個YouTube channel

屌你收聲啦都係

佢都有話中共唔會妥協，樓主唔好斷章取義

屌，你盞神燈

屌可唔可以mute咗佢

唉

完了。世界末日。。。
🍡

佢唔係燈過共產黨可以超越73年咩？

你，究竟你知唔知自己係燈神

又話睇左10次 又唔記得...

dklm

屌你老母靜靜地贏唔撚得嘅

燒山去死啦好冇呀

燒山 唔出聲當幫忙

潰散咪即係大家會be water 遍地開花

你地點解讀架

燒山出口遁
士氣即時大跌50%

出少兩句聲當幫忙

收聲啦🤦🏻‍♂️

唉屌

又話無大台
係咪少少分歧都受唔住
而且無人講過all in人權法
叫人休息原意都唔係咁
係一種謹慎論 指和理非文宣上前
屌 乜撚休息撚 你而家曲解緊人 標籤少一日駛死

收嗲啦 日撚日燈 屌你老母

屌你老母，有冇人去youtube 屌鳩佢

收聲啦燒山

因為贏，所以散

哇，燒生被對家收買左。

DLLM收聲啦燒山

燒山真係好煩
日日做9uper

不斷目的就係建大台

可能佢未出世

Dllm

又話收山嘅
收未呀

屌你老母食屎狗

我真係唔知你條撚屌馮親大事冇樣分析得啱嘅，次次都相反咁制。你條撚屌仲有面出來講嘢嘅？仲蕭析，你不如消失退休享下清福啦好嘛？

燈完未姐

出少句聲啦

靜靜地...

你燈L 完未呀，屌

呢條7頭燈力十足
咪撚衝出黎喇

燒山咪撚再燈，屌講下政府點贏好過啦

收聲啦好嗎？

屌你燒山
兩邊都燈

gg

仆佢個街

其實呢張我五月已經整咗，不過少啲貼出嚟咁解

如果改做「燒山好野，多野燒山」仲正
十足班信徒炒車咁

覆錯

我屌你呀燒生

屌佢老母

其實可唔可以唔好再吹奏佢

有咩意思呢？心理暗示？

蕭生佢都有講中嘢㗎， 例如佢2017年預告過劉細良會兩年內成為下一代時事評論嘅kol

仆街，收嗲啦

講少句啦仆街

咁落去，燒山...黑白兩道都會黎搵你....

好彩sniper信耶穌

不過最尾

登登登登

屌你老果蕭若元

屌你燈少陣啦

示威不了，移民去了
燒山萬歲

靜贏呀屌

佢有，佢話自己一定畀人拉

燒山今次又無錯

五大訴求咪可以打散囉

咁係已經潰散咗
不過第二日再嚟咁解

又話林鄭冇曬棋？？？
屌你老母明明咁大個腦燒

出少句聲啦屌

玩撚完 我去學普通話

仆街，燈呢啲

燒山你繼續講中共永續唔得嘅
點解佢咁耐都唔明自己燈力有幾強

譴責打擊手足士氣

收聲啦屌你老母

分析米算囉，做咩預測呀屌你